﻿Репозиторий, склонированный из https://nika-glonass.ru/git/ServerApp.git
В дальнейшем из него должен будет быть удален код, ненужный для good4.ru

Частично сделано, весь не используемый код находится в папке /.unused/

Новые фалы сборки ориентированы на структуру папок и файлов:
Временная папка для сборок
../!Temp
Файл утилиты копирования файлов
../!Tools/CopyFiles.exe
Файл утилиты установки даты и времени
../!Tools/SetFileNameAsDateTime.exe
Папка собранных изменений
../!Versions
Браузерная часть Web приложения
../WEB
Файл утилиты сборки
C:\Program Files (x86)\MSBuild\14.0\Bin\MSBuild.exe
Файл утилиты архиватора
C:\Program Files\7-Zip\7z.exe

Для отладки Web приложений, Visual Studio нужно запускать от имени Администратора.
